《推》被拒入境澳門了

來自朋友
乜都無做
今日被拒入境澳門

留名

被拒咪好彩 咩時勢啊自動送中 想過大海賭啊？

好心人地皇帝出巡
你地就醒水啦

無計 有重要既親人係果邊